
                      Una película increíble. En cuanto salí del cine fui a una librería a por los libros. Creo que en comparación es una de las mejores adaptaciones cinematográficas de una novela que he visto hasta el momento. Probablemente sea mi película favorita.
        
            